認真討論，其實醫護罷工既邏輯係邊？

我諗一個小學生都知道封關係隔絕更多帶病者既最好辦法，港大醫學院院長竟然話咁樣有政治考慮所以唔做

呢個政府既立場同取態其實都好清晰啦，佢就係想香港人死，林鄭就係想個病發酵，淋熄場運動

如果醫護罷工，豈不是幫左政府更快實現目的咩？
真心想個醫護罷工呢個手段係賣緊咩關子

藍絲唔會罷工 做死佢哋

Push

所以要全部人罷工 保護好自己

廢老實死得多過後生
對家系統性自殺

政府為左避開政治問題唔肯封關
封左=香港可以唔係中國既一部份
有特權 突顯真高度自治 獨立意味

冒住大爆發既風險
由得d支那狗入黎 再拎前線條命黎頂

醫護咁都仲返工就係戇鳩
係甘願做政府隻棋
同警察 同吳業坤冇分別

醫護保護自己都要啦
你中門大開任人嚟香港 醫得幾多個？

廢老話醫護擺工係黑醫
冇專業操守
係逃兵

個病發酵會淋熄運動既邏輯係邊？

罷工

就係保命。白痴

樓豬你個邏輯又響邊?

睇黎你未明
當大家都唔做野果陣,就係物競天擇的時間
係時間睇下邊個係廢物啦